[TCG/OCG] [YGO] 遊戲王實卡集中討論區 #1

遊戲王公式卡片遊戲是利用你的《卡組》來跟對手進行《決鬥》的卡牌遊戲! 遊戲的目的, 是從《手牌》中《召喚》出各式各樣的怪物, 魔法, 陷阱卡攻擊對手, 當對手的生命點數《ＬＰ》變為０時, 便可取得勝利。

召喚所有鐘意YGO TCG嘅老手/新手
請盡量唔好開tg以保持post既流動人口

玩法教學

禁止/制限卡表 (2019/01)

Q&A
Q. 岩岩回坑 新規則同舊規則有咩主要分別？
A. 新規則下額外卡組特殊召喚的怪獸都必須放置在 EX怪獸格(位於雙方中央怪獸區域格兩邊之間 共計兩個格子) 一般情況下每個玩家指每次只能指定使用任意一個 EX怪獸格(額外怪獸格)
Link召喚：將場上符合條件的素材送墓，送墓數量需等同Link點數，從額外特召Link怪獸 ，但需同時符合L怪自己的限制和素材數量=L值 此外 LINK先 可以當作 EX怪獸格(額外怪獸格) 使用

Q. 邊度可以抄牌?
A. Youtube / Twitter / 待補

Q. 現時咩deck最好用？
A. 轉生炎獸，其他待補

Q. 實體卡邊度有得賣？
A. 長沙灣天悅, 太子 PC, 油麻地 tcge, 荃灣通用, 觀塘 Card Hero, 連鎖店 奇趣天地 同 玩具反斗城等

新卡預告：
2019/2/9 20th ANNIVERSARY LEGEND COLLECTION BOX

2019/2/23 デッキビルドパック インフィニティ・チェイサーズ

2019/3/9 ストラクチャーデッキR ロード・オブ・マジシャン

Lm

lm

幫補 現時主流 排名不分先後
紅字為新手推薦牌組
轉生炎獸
淘氣仙星
魔術師
閃刀姬
剛多拉炮
魔彈
自鳴天琴
神數
幻變騷靈
雷龍
雷龍恐龍

有冇漏?

破壞龍呢D實卡玩咁冇癮既deck就唔好推薦啦

加link搵卡效果同卡價做參考？

地底
電子龍

應該可以加埋現時香港player會係咩時段
咩地方聚集
新手想埋嚟一齊玩有咩要注意/可以點開始

冇問題 頭post可以再執
但係player會係咩時段咩地方聚集 我自己都想知

主要都係果幾個場
時段應該係星期六晏晝多 星期日都會有
平日就通常得玩得好癲果班先出?

列車間中有一兩個

上面咪列左幾個場

留個名
幾十年無玩, 屋企仲有純寶玉獸同光道甲蟲裝機

玩返
宜家遊戲王好玩過以前好多

D卡太貴啦不了

認真 其實平過以前
k社瘋狂renew實用卡

隔1年就renew

對上一次玩好似係2011年

可能百幾二百就砌到副低rare(手坑代用)可以拎出去打既牌
係卡game界真係算平

増Ｇ Normal 200@3
灰流 Normal 140@2
兔 3D 260@2
屋敷 Super 220@3

真係算係咁啦
後面兩個仲要唔係一定要用
買Salamangreat Starter送埋灰流

依家嘅遊戲王自己單機玩一回合都可以玩十分鐘 以前gx召怪蓋後場就等對手做野先玩到

如果唔執著玩啲雜技 deck
其實有好多野可以選擇既
causal play都可以好好玩

單機雜技deck都係比賽先會用，因為你既對手冇得走

加上玩得太多啲先攻中坑停機既 deck 會心理唔平衡

卡圖好正

雜技deck合水機開效果食人地灰流自己冇指名者企場 GGWP

以前玩到蛙帝劍鬥光道就無玩
pick up 番難唔難

適應下新規則
不過帝光道都唔洗點用ex位 玩法分別應該唔大

中灰流真係會灰

帝 deck 有自己系統 可以唔駛混青蛙

劍鬥獸玩法不變都係用陷阱干擾保護為主 但係出左好多勁既融合怪獸

光道依家玩60deck 加 混沌龍系統 都唔差

但見你地講top tier deck 一副都唔識
諗起以前係愉景玩大亂鬥比賽好過癮

始終卡Game唔打倒昨天的我出勁卡冇錢賺

Btw都有deck係可以玩到K社執粒既

舊post未推爆就新post

又係你地話想開集中討論post

但係好似未爆上個post

係對手開始第一round單機果陣阻鳩佢
等佢做唔到野咪輪到你玩囉
宜家正常都會有對面turn可以直接dum出嚟用既卡

不死族 都可以玩下
不過都係用公廁link 去展開

我都有副不死族 不死世界+死靈王都幾勁
要link展開？唔係好覺 有馬頭鬼同合唱鬼就咩都解決晒

齊唱揼馬頭 out game特召一隻 9成9出水晶機巧多

而家龍星係咪已經無得玩
屋企仲有副龍星deck 但係已經係N耐前既卡

龍星依加仲係外掛常客
等出link有機會上返黎

而家可以加落咩deck 到 ？想玩返 但係純龍星無link 玩毛毛...

用水晶機巧

建議入坑/回坑嘅巴打等2月9號盒野出咗先再收散卡

Btw睇好sin卡組會上到2線
爆頭deck

我開到會即放

Yo man
回坑新手留個名

留名 回坑砌咗副d hero

都係等緊龍星

黑魔導愛好者lm

明明黑魔導都已經keep住強化 但都仲係到喉唔到肺

放魔里技抽 勉強打主流

唔洗咁貴啦
gp收而加灰流同增G最平可以50@
另外就係效分係現時meta黎講我覺得好用過兔
我會落2效分1兔算

泡影呢

泡影價好企硬
雖然確定左2月頭會renew
但淨係renew SER同紅碎
唔知出現率點

泡影就2月renew完再算
想打2

差唔多十年冇玩
出咗星塵龍之後覺得太複雜就棄咗

每包都有ser 好似係

所以真係睇定D
而加收完到時可能變左公廁大跌價

支持ygo post

慢慢 pick up返冇問題既

星塵龍都算簡單
依加再複雜好多

出咗嚟做野之後就唔到時間約friend玩
主玩寶玉同 E hero,去到link召限制太多，冇心機玩

火辣慶生2.0

而家邊到仲會有轉生炎獸套sd賣
行過天悅 同好多卡舖都話無曬貨

上網收空炮好d,成盒買太遲la

第一日買已經100蚊1盒

買灰流送卡組，100算低la

以前main deck用靈獸 成日比啲fd 屌我dum波鐘

依家岀埋link

再dum耐啲

泡影冇辦法
啱啱入返坑玩可以用住效分先
個作用差唔多 唯一缺點就係正手用唔到

你既回合即係我既回合

有傻鳩對手會正手中效分
照用

咩係空炮？
同埋而家有咩網做交收
以前係Uwants ， 而家好似無撚左

轉生炎獸走灰流，上fb交易谷都收到

RC03又岀Sin新卡
平嘅話砌返副都好

而家仲複雜

灰、兔會唔會再re呢

灰sd re完唔似喎
兔又放左喺紅碎包到

我覺得遲下會出灰流紅碎

我都覺得會
但唔係今次

ps 你個名係我第一張紅碎

炎獸懶人包

幾方便

打比賽望住有人正手出虛無魔人
比人反手掉效分毫無反應
我心諗真係抵你輸啦

比人縮規係遊戲王既其中一環

咩叫反手

正手=自己turn
反手=對面turn

比賽都咁痴

姐係A場上有虛無魔人 然後B係自己turn掟效分？

虛無個效果係永續效果 冇得count架喎

RC3都有兔

唔係扔唔到效分咩 效果要係手扔落墓地

準備好炒盒未

唔知最後會係盒貴定入面既卡變平

係卡平就正
全民丟手坑

虛無係封特召
威光魔人先係封怪效

效分係效果無效 唔係發動無效
所以係對手main 掉效分 就可以係對方turn 特召

新手想問吓dhero圓盤人改咗效果咁舊個張金閃係咪唔用得？
同埋教義人同bloo-d 係咪唔可以用其他效果特召？ 例如死蘇or 統治人效果

另外超越融合同超融合係咪都係一樣無野count 到？

改咗效果嘅卡，舊卡都可以繼續用，依家經常幫啲舊卡改效果
加一回合一次/一次決鬥一次，嚟搞掂啲無限LOOP嘅卡

係，正常情況下只可以用祭三隻特召
依家啲新卡同復刻卡，啲效果文係己經好清晰

第一行「戰士族/特殊召喚/効果」
有呢句就叫做特殊召喚怪獸，不可通召
跟住就分兩種「可死蘇/不可死蘇」就要睇效果文
血魔：「自分フィールドのモンスター３体をリリースした場合のみ特殊召喚できる。
開闢：「自分の墓地から光属性と闇属性のモンスターを１体ずつ除外した場合に特殊召喚できる。
「のみ」嘅意思係「只可以」，有「のみ」嘅就「不可死蘇」
冇「のみ」嘅話，就正規出場，即係跟住卡面嘅規則出場後，死咗或合咗落墓地後，都可以死蘇(註：被神宣或神警之類「召喚無效」嘅話，唔叫做「正規出過場」)

唯一可以唔用正規方法召血魔嘅卡：「青天の霹靂」
通常魔法
(1)：相手フィールドにモンスターが存在し、自分フィールドにモンスターが存在しない場合に発動できる。
元々のレベルが１０以下の通常召喚できないモンスター１体を、召喚条件を無視して手札から特殊召喚する。この効果で特殊召喚したモンスターは、そのモンスター以外の自分のカードの効果を受けず、次の相手エンドフェイズに持ち主のデッキに戻る。
このターン、自分はモンスターを通常召喚・特殊召喚できず、相手が受ける全てのダメージは０になる。

係，神宣都唔可以對應超融合
但一早已經開咗嘅王宮敕命，因為係永續地適用，不是發動，所以會令超融合無效

同調融合超量都有分「可死蘇/不可死蘇」
有呢句「このカードはＳ召喚でしか特殊召喚できない。」(此卡只可以用同調召喚來特殊召喚)就係不可死蘇
冇呢句嘅話就係可死蘇，只要係由額外卡組同調出場嘅話，落咗墓地就可死蘇

流星龍冇呢句，如果係向同調方式出場嘅話，死咗落墓地，可以死蘇
但如果隻流星龍係因為流天淚星龍嘅效果「このカードがフィールド上から離れた時、「シューティング・スター・ドラゴン」１体をエクストラデッキから特殊召喚する事ができる。」出場嘅話，就不可死蘇
融合都一樣，被對方效果效果送墓嘅電子龍新星，特召出嚟嗰隻電子雙頭龍，因為不是正規融合出場，所以電子雙頭龍死後不能死蘇

註：並不是所有用卡效果從額外召嘅怪都不能死蘇，有啲ON9卡有特別寫法
水晶機巧：相手のメインフェイズ及びバトルフェイズにフィールドのこのカードを除外して発動できる。ＥＸデッキからＳモンスターのチューナー１体をＳ召喚扱いで特殊召喚する。
簡易融合：１０００ＬＰを払って発動できる。レベル５以下の融合モンスター１体を融合召喚扱いとしてＥＸデッキから特殊召喚する。この効果で特殊召喚したモンスターは攻撃できず、エンドフェイズに破壊される。

因為係寫住當作同調召喚/融合召喚嚟特殊召喚，所以呢兩張卡出嘅同調怪/融合怪係可以死蘇

睇到頭都爆

會唔會金包嗰10張卡
20ser落金包
pr/ser落rc03

唔會啦

唔該上面位巴打解答

影靈衣同彼岸仲玩唔玩到？仲有一副放左床下底

兩副都好勁

齊齊抽sin

佢re sin stardust我就抽
想玩全碎deck

效果只可能係對手回合發動
仲要係個個回果效果無效

你講效分？

我抽到實放

係呀，所以效分冇得係自己回合用黎無效人地

窮玩效分 貴玩泡影

泡影真係好勁
Set落P區又勁

之前見禁卡表禁晒，之後就棄左坑 ,唔該巴打

彼岸無咩Key card禁左 撈其他系列或者打純系列都勁
至於影靈衣依家連續幾個表解限制啲卡出黎
過多排應該可以全解
所以用呢兩副回坑都冇問題嫁

影靈應該唔夠而家啲痴線卡鬥
雖然以前已經好癲下

Causal play 我覺得還好啦

主後攻 魔神儀系統 勝負 解場算係咁

我覺得以前sp盒個三套野都好型

回坑新手留名，
玩緊 一副bf 同寶玉獸
執緊料砌青眼

你要sell 成副sin卡組唔該re埋堆舊卡
唔好搞到堆舊紙又炒起

白龍deck好貴喎

其實我覺得遊戲王係好玩，但係前提係同對手既deck實力相近

玩多幾場就決定返去玩鋤Dee

有無人玩魔妖

我都覺 不過我慢慢收當收藏
同埋mix 守護龍好似會平d, 仲計緊

有 但未入細雪女
唔知係咪真係咁好用

我都係長時間慢慢收零件, 感覺上無咁傷
舊年年尾收埋第三張亞白先至告一段落

我收完HR chaos MAX ， 白龍，亞白龍 已經破產

我硬係覺得龍deck混守護龍會變哂質

主流deck非主流砌法都好玩既

eg某大佬既剛鬼beat

得閒出黎玩下

YOUTUBE 一副自稱嬴到幻影自奏既影靈衣

你先攻擺到魔人鳥/大天使/影靈衣4星都打曬人地成疊deck啦

所以話影靈衣未死

佢呢副先攻齊到乜嘢deck都死啦
關幻影自奏咩事

我副影靈衣都有參考佢

雖然未決定好掛唔掛魔神儀

Btw 英文碎好正

冇錢放手坑咪落魔神儀

睇同調卡組係咁同調真係好治癒

有時用古怪招式突襲嚟贏超主流一鋪兩鋪仲有趣

大師3嘅QDW
可以煮完個杯麵都得

50蚊一張灰咁平？想收2....

我收到呀50@

邊到？天悅？

gp收

舊時果d額外卡係唔係已經過晒期 ，個個轉晒用link,仲有無邊d係依家仲用到

幫落8成都用到喎
s h ark就好似冇乜人放了

咁就好，回坑唔洗用咁多錢落額外卡組

真男人係唔落Extra
最近砌番炎王，唔落Extra 都有一定強度

我玩妖仙獸真係唔落額外卡組

依家Extra 貴過Main，梗係玩D唔靠Extra 既廢紙啦，正到核爆

必落 好好用

咁又係，見一張紅碎卡 900幾，夠砌一副卡 ，搵返永火英雄出黎睇下玩唔玩到先

依個世界要玩一定玩到，廢紙隨時轉生變主流

唔玩extra 可以打3金壺

金壺貴

港版50@1 左右都貴

幾副deck都要打都唔慌唔和味

收3 然後互用咪得
副副deck 都2灰3maxcc 唔通又每副都收1set 咩

又好似有豆奶

再方便啲副副deck卡套一樣
想玩邊副直接攝入去
套都唔駛換

有咩事就出黎啦黑洞，
吓!你有打黑洞咩，
唔小心混左入黎

有冇人對版本好執著
我只收日版卡

有
唔用ja 臭卡

而家睇返arcv，都仲要飛住睇

見到個主角同咩微笑世界就想關左佢

原本會執著收全日 不過香港港版卡流通多

剩申：相同既卡要同國藉同Rare同pack

超量之後搵唔到來源冇睇

5DS一定係最好睇

已經Down左套留比個仔

5ds,初代，gx都好睇
之後zexal啲畫風接受唔到
arcv就煩膠

冇睇又知一定係5ds最好？
zexal其實唔差

史上最低分既動畫 唔睇就蝕啦

Zexal一開始都有睇 之後搵唔到全套 要睇傻瓜包

靈擺之後就真係冇睇

Link嗰套都想睇 有冇巴知道可以係邊度搵到

Zexal睇過幾集，都係

一開始男主係咁派膠
但係之後劇情好似好震撼

中段開始先好睇
大概係有七皇之劍個位

畫風都係接受唔到
但係好多人好似好鍾意咁

zexal我由第九十幾集先開始睇
睇下第日有冇時間補番上半截
依家補緊GX

GX最正係佢每個人套卡都好有特色
有主題，有特定玩法

arcv最大問題係對佢期望過高
講其他次元就開始垃圾

好睇既由開頭至到遊吾打DC227為止
之後Friendship cup直落真係好難頂

zexal打到開始入心城杯之後開始好睇

各位點睇星杯deck
見卡圖幾靚 好想砌黎玩下
卡價貴唔貴？

主角完全被屌打
不過一開始打杯個到係幾好睇 由其RR出Rank UP個下

點分

劇情評分

5ds:
幸運杯/暗痣人/西部牛仔篇 S
WRGP篇 B (強行弱智 Jack + 女主變路人 ,；但鬥智元素ok)
搖籃篇 A

Zexal:
日常篇 A (男主開頭的確煩膠，但熱血+有成長 )
決鬥嘉年華篇 B (無咩劇情係印象深刻)
巴利安篇 S (劇情超展開 ，四爺型到)

Arcv
基礎篇 S (百花齊放，人設超讚，特別係隼同素良)
同調篇 B (拖太長)
超量/融合/結尾篇 C (完全睇到主角0成長+煩；決鬥架構亂咁黎+濫用動作卡)

Vrains
睇咗唔夠20集棄左，覺得悶

初代 同 GX 無睇

zexal前期真係好趕客
同5ds個反差太大 一下由青年向變兒童向

本身變型鬥士上位，中途殺出個BF
最後要弱智化條龍

想問下依家 ehero同六武眾係咪已經唔入流
利申玩到5ds就棄咗

應該唔貴

六武眾因為御大將同埋門入過主流，而家好似變咗二線
SAST同二十周年禮盒加強左接觸融合流E HERO
而加叫做有得玩咁囉

6武勁啊 可以先攻砌86 不過唔多人玩咁解
ehero暫時唔係好勁
d hero就最近架仔有副上位可以抄

退坑放卡
有D fun deck,有一副齊齊地卡嘅電子龍, 同1006 雷龍, 加大量散卡
歡迎TG詳談

無限地獄有冇機會出新卡強化 想收下d料搏佢遲d出

原來出左新post

最近d卡圖都有d懶

算唔算垃圾紅碎?

我副魔轟神都等緊K社扶返起身

LVP2 出外星人都唔出永火/魔轟

等岀年LVP3

每年就係度等 Extra pack 同 LVP

主題呢d真係冇得估

勁野嚟 終於可以玩純方界

方界同Sin或成最大贏家

紅碎deck不是夢

EP都係麻麻地

美英獨有啲系列一路都幾有特色

黎緊危險buff我魔轟神

除左危險 仲有咩 女武神？

Time Thief 唔知趕唔趕到 EP19

time thief卡圖型到

又勁

想問下有冇巴打有黎緊2月出果盒嘅卡表

吱牙膏咁慢慢出緊

我見宜加d碎g同泡影唔知做咩跌晒價，係咪又要re g

碎G邊有咁易跌

今日9000 yen 有交易
不過個別例子

TCG經常出埋啲痴線卡 例如舊神

一路都係 鬼佬係重口味啲

再生天狗又係

黑魔導出新卡

都唔係速攻魔法

好過冇啦 都係雞肋deck

一次過岀2張

但係啲鬼佬又無日本仔玩得咁癲

其實係大陸佬癲

好多鬼神combo都係大陸佬開發
咩60剛鬼削6 幻影自奏削4削6 5擋
日本仔好似鐘意打資源戰多啲（閃刀姬/騷靈）

日本仔好多fun deck

大陸仔思維係砌到個場對手自動投降 唔想同你玩紙

日本仔注重交流啲

但係好多ftk都係日本開發
全盛植物燒真係可以吹足成世

為左唔想應付壓制場
所以FTK

幫貼

又可以拎返去黎玩陣 然後放返入櫃

剛鬼頭turn削6好似係香港人玩先

諗起Gx有一集講條唔知乜王子最叻玩ftk
點知俾齋王喺對方第一回合用手坑反殺條仆街仔 0回殺

咪玩啦

好耐冇玩

而家d卡組多唔多人用 超量 搖擺 同 Link?

都多架

link pack 1 出果期咁岩係日本，去左打街賽，見到個個都用植物，開頭唔知咩事以為嬉戲下，結果就唔知咩事比人燒死左

搖擺仲有魔術師生存到，link就基本大部分deck都必配

用Aqua Dolphin入剛鬼斬6 hand一定係日本仔先
不過佢哋打40-47 Deck
60剛鬼就係大陸仔

就算係六武眾
而家中港台好多人都仲係以為只係可以6 coin no.86啦

諗起以前係m記打deck既日子
好懷念

RC03 renew全套方界同Sin
可以砌全碎了

海豚好似係鬼佬玩先

海豚好似真係鬼佬先 不過唔係攞嚟先手削6
一開始好似淨係想打對面手坑落嚟

其實係咪唔應該叫盒野做RC3
跟本就係電影Pack黎

我大DDD幾時先有出頭天

砌副碎Sin都好
平平地可以滿足到自己

你估盒野會唔會炒唔起

前果排勁多人入 咁多貨點會炒得起

無限起動張link怪好似好難跳

話唔埋好似12獸咁易跳X怪呢

玩唔玩三盒抽金包好

訂兩盒過手癮

但d怪既星數好奇怪，4579完全冇連貫

應該仲有隻3星？

link無得唔落啦而家

同rr一樣瘋狂rank up

你睇下隻4星個效就知關事

係喎，有得改星數，等出左配列車玩下

魔力counter唔知可以強化成點

無知一問
點解依家備牌會落影依融合

好耐冇玩，想組副魔彈

想問有邊盒starter set 岩？
定要買散咭

堆影依龍拆後場，通召tuner變水晶機巧，消極D 企一隻暗影依都唔係個個deck 過到

暗屬仲可以堆天琴

最好唔好砌

收到

新嗰盒野真係乜都有

咁剛鬼呢

搭時光機返去半年前砌

咁比其實就魔彈好d，但會玩到發脾氣

魔彈唔錯 可以學斷招 留資源
強度又有 坑beat deck唔會說書 有交流博弈既感覺
而且價錢比較平
唔擺手坑/貴卡都可以叫做玩到下
玩耐咗覺得鍾意亦有幾大既空間比你加勁卡強化佢

剛鬼可以唔洗玩 上個表成副冇咗 1月大半個表都係搞剛鬼

多謝

Thanks

今個月咁多花生食
估唔到某人咁仆街當人condom咁洗

我真係好想知有強度係強到邊

預左反面，估唔到反到咁肉酸姐

1線中尾囉 唔好下下要人地玩主流啦
魔彈都叫做隔唔中有上位吖

二線中尾
認真覺得 D hero 勁過佢

DDD好玩呀

邊個反面？

以前順起上來的確可以快速3隻大佬王直接end game, 不過新規則難左。

DDD link未夠強，得隻金閃閃

咁有d咩非主流，新手易control 既deck推薦

古巨機
唔係你死就係我亡

唔怕悶 地底都ok

新手點用地底
火車，d hero，召喚師，機界騎，恐龍龍星

吓
除左火車 其他操作多過地底喎

睇左火車d牌
好高攻， 超量又屈，好正
出去組下先
Thanks Ching

你覺得地底真係set 後場到你就上到top tier？
玩地底唔知對面副野做緊乜不如唔好玩

咁副副都要知對面做緊咩架啦
你講果啲又可以唔理對面咩deck 一招打天下？

下下ftk咩

痴撚線叫個新手揸meta beat 同埋新手玩地底好撚易開錯決戰之後死

諗諗下我講果幾副又真係接近可以一招打天下

列車同召喚師好似真係唔洗點知
出怪車埋去就係

淨係龍星 召喚師都好多花式玩啦
渣地底學下開坑/掉坑
同埋地底平嘛 deck 料先150

恐龍龍星冇花式架喎，來來去去都係果三兩招
召喚師就睇餸食飯有咩合咩，花式係邊？
學開坑掉坑玩psy 啦，psy 會唔會貴過你副地底呀
同埋而家150 蚊點收地底，收完3個導師其他你送比我？

是尻但

新手玩炎獸咪得囉，一兩種combo玩到底
炎獸都玩唔熟真係唔使討論其他複雜deck

真，但個deck 悶到閪咁

新手抄住幾副上位ygopro操熟先執都未遲啦

新手我諗除咗閃刀同Meta Beat其實咩都可以試下玩

岩牙

【再録カード】
真青眼の究極竜
カイザー・ブラッド・ヴォルス
アサルトワイバーン
ディープアイズ・ホワイト・ドラゴン
パンデミック・ドラゴン
カオスフォーム
クリスタル・アバター
マシュマカロン
ベリー・マジシャン・ガール
アップル・マジシャン・ガール
シルバー・ガジェット
ゴールド・ガジェット
黒魔術のヴェール

電影包

幫訂左既人rip

100張已經公布左60張

Cls
咁嘅陣容揾鬼開
唔怪得推紅碎金包

伏到仆街

好大機會有埋電影入場果四張
所以唔ban鋼多拉X

呢盒野 唔放返d靚野 真係搵鬼開

路人經過～
曾經好希望可以同人瘋狂討論遊戲王 因為呢隻game幾乎係我童年嘅全部
可惜早幾年團火已經熄左 亦都再跟唔上meta 仲停留係超量年代

之前話會復刻兔仔，觀塘某店仲Post左客人張單訂左1箱24盒，而家個客唔知點諗呢？

幾千蚊咋下話

原價平少少放出去咪又係一堆人狗衝

臨出幾日公布有亞白龍/究極龍紅碎
出後即時斷貨

復G碎都夠

想問下香港有邊個用開既交收網仲未死
香港交收網 Hkacgf 同uwants 都死哂咁濟
以前明明好多人收放卡

Facebook group

傳統科林仲有人用架咩

無知一問，20th青眼白龍（不鏽鋼版本）要幾錢先收到？

見fb group 300到有人放

RE頡抗

TCG 既danger系列好似好癲

一出應該拍得住閃刀價 full set 1000

日文EP SET 應該唔使咁貴啦

RC03真香

灰流紅碎

我好耐之前仲有淨左d卡
依家仲有冇人收？
唔想俾人呃
邊度放會好d

有冇消息幾時出日版
副暗黑界封塵左好耐好想拎返出黎

鬼佬野咪9月10月出

幾時到g

黑魔女紅碎確定
紅碎位得番三格

黑魔女 仲要電影包嗰張

理想: 亞白龍, 增G, 強貪

亞白龍re到幽鬼兔咁都冇所謂

Switch出遊戲王新game

但係無左以前PSP年代任砌deck既樂趣

我以為好似DS 果隻咁
任砌tim

咁依個係點玩

以前psp任砌deck真係好正
鐘意玩咩鳩deck都可以
宜家逼你課金

依隻公佈左玩法咩？

其實PSP最正係可以down save全卡玩

如果正路玩......有排都砌唔到自己想玩既deck

我NDS 正常咁打
打到全卡齊3
當然會入code 買卡啦

其實我當係YGO Pro咁玩

雷龍而家仲玩唔玩到

依然主流

嘩屌
要買9盒先送到1個金包

邊間?

增G 20SRE

岀現了

亞白又復刻

白龍deck大跌價

你地訂會/會買幾盒?
卡鋪有冇話有金包?
而家好似得CH講明三盒一包
我訂果間冇出過聲, 聽日睇睇有冇得送

金包得一張？

PC表明要8盒
派唔夠貨, 拆家玩晒喇

痴線 日本買夠3盒送 香港起碼6盒 可能個要加4舊

應該可以超平價收 方界同sin黎玩

屌早知直接過日本買....而家似係中曬伏
今日訂左機票酒店下下星期去
派到22號, 希望到時未派曬

最唔明一樣野就係點解CH可以三盒一張
但其他卡店就話代理冇咁多金包
代理大細超? 定卡店吞左?
我冇興趣知, 不過真係冇下次

睇下ch係咪真係堅持到早訂既都三盒一包

金包無望
只能希望個盒開到好野

自己hold就實會有啦

我都係咁話

CH 實牙實齒話3跟1
佢邊到咁多金包
代理hold 晒比佢唔分比其他鋪？

想問下rc3有冇re到泡影 定係金包先有

有碎同紅碎
金包冇

留意番CH個post
「首批購買」先3送1
可能去到又話無曬
扮下多包

其他鋪做6送1/8送1都理解
令多d人攞到金包

不過都係柒既

理論上就係配貨既，佢攞得多貨就有多D 金包，但個配率就應該人人一樣

聽日咪知係咪捉字蚤

過去直接收張卡咪得囉，開來做乜撚

天稅相熟老細話唔係
攞得多貨當然多
但聽講CH有「優待」
所以多d

CH 平時攞既貨量點都多過天悅啦，有優待好合理姐

首批可能仲係講緊 未公布過卡既時候訂

亡龍 紅色緊急 神宣都re

レジェンドコレクションは20thシークレットレアが0枚の箱も存在

掃貨

收工落到天悅 應該都冇哂 訂左都係咁話

Hero

其實金包入面有咩
得一張紅碎？

主角Ace卡*7張
同埋 兔、屋、指名者呢三張泛用牌
其實中邊張都開心

有冇人玩duel link

躝返過隔離

仲有裕民薈500蚊

唔會

出左全卡list了

封入率又係24盒得6張紅碎

買3盒都係1/8

已陣亡

師兄數學拎咩grade

自己黎

開左6盒...
覺得灰流, 泡影, 亞白, 增G應該唔會跌價

紅碎g 回哂本

5盒冇金包 望中好野啦 係新箱抽

集氣

中左紅碎師弟之絆

返過隔離post啦 實卡同dl兩樣野嚟

兩盒結果
一碎一閃亞白加幾張閃手坑
不過不失

唔好提張垃圾紅碎

邊張

張紅碎

一張亞白碎都冇.....

tcg果邊將dl技變左實卡
有speed duel rule
見堆卡有印speed duel stamp好似幾正

我想放喎

張紅碎OK啦, 見人放300.....

300都冇人收啊

好過中SIN/方界果幾張啦....

我又貼下
三盒都係爆死盒

無紅碎
碎得一張手指實用
其他得二兔三拮抗叫做ok
無亞白無max龍無超融合...

一換一碎好似見人收100

我就係中sin魔法卡紅碎 好想放

買紅碎送所有sin卡

btw依家啲價變動很大
有人放泡影碎連原盒都係170
亞白碎280

d價太海鮮 完全唔敢輕舉妄動

幽鬼兔同拮抗跌到仆街
見有po亞白閃100蚊張冇人回

閃緊係啦, 平均兩盒都會有一張

邊度有得睇日本戈邊d散卡價

屌同個fd收咗幾張兔同拮抗...
呢鋪molamola

我全部高位入都冇放到，銀字亞白果陣230買，20ap兔120蚊隻買勝負就70蚊隻買，全部都有3

是旦啦，咪當租卡錢

金閃個價都唔錯 終於有返d平價兔/亞白用下
有冇人知泡影咩價

Thx ching

見人開三盒就算無紅碎d碎位都好靚
出鬼晒免灰流亞白泡影增G

我果三盒就有4種廢碎齊3

youtube有兩條片都係開三盒三紅碎
想問配率真係四盒一紅碎?

電影包碎 真係屌老母

問過卡舖
一如以住24盒有6盒

Sin 方界紅碎 放又唔係 留又唔係

應該係某D碎閃難中D

碎g 跌到480 灰220 手指見到人放150

執齊一套碎/紅碎再走

偷聽到d人話 尋晚已經覺得唔對路 拎哂金包 放哂盒

我同朋友夾一箱, 我6佢18
問左佢, 18盒有4紅碎, 所以真係4盒一張
紅碎佢中左黑龍 , 黑魔導 , 1SIN , 1方界
但佢中左5張增G....

呢盒開訂係330~350, 呢個價完全冇問題

開一盒中左紅碎亞紅眼，其他碎一般，最貴應該得碎勝負

賺到錢仲想點

請問黑魔女紅碎值唔值$？

見人放過千

煲醋用收藏卡
拎來入卡夾防潮箱擺

十一包
紅碎究極亞龍 碎泡影 碎黑魔女
幾好運嘅一次 感恩 收手

有冇鐘意玩魔術師嘅同好喺到
唔開特登收咗張宙讀碎

最撚憎魔術師

唔好咁啦

幾錢收

120

200收咗張

頭幾日啲價格係會浮動

點解

點解時空黯漠 後面啲石係咪冇得用af 打

屌 回錯po

勸你放到好放 日本果邊賣緊1080yen $7x 咋張野

要成千羊咁貴咩，尋日諗住上網買卡見到唔使

黑盒全撚部野都跌價
碎g 350, 亞白60@1 閃指名者30@1
垃圾跌到連收嘅價值都冇

唔好諗回本

但係cp值都係高過普通盒

好失望係膠面閃 而唔係面閃

好撚核突呀真係

300yen一包來講唔算特別高啦

好耐冇試過食花生食到攰

走數？

想問下而家次元黑暗面特典嗰張黑魔女仲值唔值錢？ 20TH復刻咗佢搞到好似冇咗個收藏性

Fb gp
倫敦金大戰豬頭骨

link?

冇入gp咩

留名食花生

咁快就笠水

抵佢成世比人恰，但佢道歉既原因唔難理解

對條友表示敬意

買8送1 其實都有問題
官方自己都寫買3送1 先到先得

咁代理本身派唔夠貨
又cut 單
金包又唔足
全部比晒CH

咁你叫其他鋪點派

代理都唔好得去邊
今次係咁岩有人不憤 搞大件事

調返轉諗，成個天悅平時落貨量加埋都唔知有冇tmcc701咁多，今次你話要，我就一定要比你？有事鍾無艷，無事夏迎春，係要硬食架啦

派唔足金包一件事
但明知派唔足但又要係fb 寫明3送1果下衰

點解個條友會叫豬頭骨

學野就冇
花生就交易fb post

不過closed group 黎
要等批先入

其實先到先得 3送人 拎完叫人簽名 呢個方法可行？

咁樣咪一樣比自己/熟客mark 晒

以前仲有西九間舖都仲可以統一出貨
即係一定要係嗰度買,再3送1,派完就冇
你而家要啲舖3送1又唔知比唔足定點樣,成件事咪做得差囉

唔關事，要穿櫃桶底都穿到

邊個話代理比唔足 明明自己食囇扮野

有冇ching砌左sin/方界？

代理cut 啲 自己食啲咁囉

代理又唔撚肯寫明買三送一
即係都默許左舖頭自己食金包喇

豬頭骨玩成日都無野爆 悶到呢...

其實好多因素
1) 代理跟唔足金包
2) 鋪頭加單 冇跟金包
3) 代理cut 單，但鋪頭收左訂 就要入水貨比客又冇金包
4) 開得卡鋪 金包都唔拎得咩，怪就怪ch 可以派足
如果全世界都冇魚旦食就天下太平

本身直接拎嚟賣咪得囉，k社做埋啲多餘野先咁

有寫

佢真係好撚渣，其實佢輸都唔係問題，唔好比倫敦金仔咁得戚嘛

E家又係到拖
本身條友誠信度都貼哂地
佢今晚唔好出剩文字添呀 我睇小說去圖書館唔撚好?

但我一直只係見佢寫"一定數量" "請向店舖查詢" 咋喎

又有小說睇啦

屌 其實篇文個意義係邊 扮可憐?

仲要話自己艇仔起家 咁你E家又打壓艇仔? 有面

全文主旨咪就係呀文我屌你老母囉

冇入group 睇唔明

Request左一日都未入到group

得2個 admin
等下啦

咁肯講金包單野未

定已經謝幕 又話咩都爆 以為有咩咁堅

仲話12點前 好撚期待 原來得人生攻擊

個豬頭骨無料學人偷雞 又要出聲屌人

唔係好知發生咩事
依家係有好多鋪都派唔足金包咩？

這裡是連登
大家睇完貼出黎分享下得唔得
過年冇花生食好慘架

鋪派唔足金包依樣野係真

人真係複雜

遊戲王卡界好似好烏煙瘴氣

其實咩界都係咁 有人既地方就有矛盾

天悅風雲
以前k社仲係度個時好似好啲

一直都係咁烏煙瘴氣

冇好過

King 鋪位好似係老豆買落
唔使交租

呀虎識哄細路啲老母瘋狂課金
講真我地依啲唔係最城最平 貴5蚊都唔買既
點會幫襯卡鋪

岩岩抽一包中咗張紅碎亞黑龍 但好似唔用

12歲

襯有價就放啦

新果套witchcraft好似幾勁 啲效果成副閃刀咁

通常都唔放卡 難得第一張紅碎儲起佢算

FF原來有玩遊戲王，以為你淨係玩pkm

真係唔可以唔佩服呀虎，由細間鋪做到香港第一卡鋪

[Member]google完見到啲新聞 [/member]

柒左

睇番咁多隻卡game 真係最多是非就ygo

呢個post都係是非多個講卡

King 鋪位唔係因為阿虎佢都唔會買

!?

卡有咩好講

依個又唔知點先有

可能要你買三盒
日本1000 yen一包

仲要限港版
唔做港豬

卡界係咁 習慣下

咁個條友間新鋪叫咩名？
係天悅玩咁耐卡都唔知原來咁多花生食

Agger 不做港豬

邊個開架

傳聞 得啖笑 又係同行抹黑
卡界真恐怖

利申：知道咩事

新手lm
如果想放遊戲王卡應該去邊度放好?

應該就fb group
好多交收post

witchcraft好似幾正

靚卡圖必砌啦

係咪大結局左

豬生寫完個小說就完？

砌

大家應該都睇左？笑到我趴地

官方個參考deck都唔算太難執

樓主連遊戲王都玩
btw可唔可以解釋下現冥卡組個流程 之前睇片睇到

改卡效前：
我方墓地存在15張以上的卡時，支付1000點生命值可發動。雙方各自將墓地與牌組的卡全部交換。這時候是將墓地的卡片重新洗牌放置到牌組區。

先攻，用強慾之壼、成金、天使施捨之類換牌堆墓，其間要堆處刑人落墓（處刑人效果：落墓後今回合可從手牌直接發動陷阱卡）
開現冥，雙方卡組墓地置換，完結回合，對方無得抽卡，收皮

所以成日見d人話咩越出越唔交流/鬥比錢
得啖笑
現冥呢種前期既主流都已經講緊0tk
遊戲王一出就已經係咁啦仲要冇手坑

而家生存緊主流deck有無唔係otk/ftk

其實冇一副係
班友以偏概全
甘多拉炮宜家都冇乜

只要有張靚專用陷阱(萬用counter)就夠上主流

請問甜點算幾多線 之前有副甜點依家想玩返

二線…中？

最近都強化左

係咪都叫做拎出去都有得打下 唔會比人撳住屌打

有二頭既

到底無限起動可否跟列車轉起來？

咁多5星 以為混電子龍

電子龍光屬無得混

啱啱強化果期有人攞甜點上位過一次
宜家應該都可以叫做玩到下唔會一面倒咁

有冇人會為左張卡玩怪物彈 ?

想問下點解差唔多全部轉生炎獸deck都唔落

入左拉隻鹿出黎就可以一卡展開喎
簡單d講 3張掘擴+3張鹿=6隻鹿 好高機率初手上手

我見好多人寧願落呢張都唔落堀礦

係入埋 咁咪有9張鹿

2換1唔抵 好似係 身邊玩炎獸既fd同我講

炎獸係墳勁過係hand

唔會打齊掘礦啦

玩到下

大部分都唔係

占成個手牌比例唔多 如果咁啱唔上手就變咗要掉有用既hand嚟檢索

反而天琴要落，拉彈塗魚

有無巴打分享下魔導女孩deck可以點砌

On9

唔使通召就rank3 或者link2喎

賽場ftk係冇咩可能玩到
當你好彩真係贏到第一局
人地備牌換齊坑打你
做一步比人搞一下 點ftk?
加上ftk 成副deck大部分都係以做到個combo為主
一比人斷左個combo就冇還手能力
至於otk，一回合打死人唔難
但好少話有固定方法秒到人既combo
Tier1 deck都係以穩定干擾同展開力強既牌組爲主
咩ftk其實只係fun deck黎

冇錯 通常賽場都係要穩定
用最少既卡最少既步驟做最多block
而步驟繁複同時手牌需求大既combo
同時如果容易食block停機既牌亦唔適合賽場
ftk下下要齊章對面冇block先做到其實好難賽場
尤其宜家出埋防ftk既手坑
所以你見出面班on9係度講埋曬咩鬥快秒
其實可以唔駛理
果班通常一係唔識係度9up
一係就fun player冇玩開競技同手坑

無限起動算唔算伏

K社連新deck體驗會都無預佢份

我都覺，佢玩解放特招，但又吾似聖刻可以順便拉素材，配列車都未必打得

炎獸又有新卡

好勵志，明明幾個月前都仲係恐龍摔角手個level

只要k社想個主題做主流 可以供到佢上大學

連專用哥布林都出埋俾佢
即係準備出炎獸斜指同十字指啦

各位點睇新細盒

以前資深老玩家，出左超量之後冇玩，有冇啲咩舊卡仲值錢，屋企一堆卡又唔想掟，想放晒佢

呢個post嚴禁買賣
建議去fb交易group可能幫到巴打你

新手想組轉生炎獸，買完3副SD35仲要落咩卡？

三隻日光狼 手坑 陀螺+竹蜻蜓 汎用額外

Ok好多卡都唔知咩黎，搵搵先thx

純粹想係到了解下

個閉門fb group好唔歡迎新手
申請加入成個星期都無反應

其實我都唔算新手，都打過比賽但係比人出術，得第4名

小圈子

要審批架
如果係冇相 冇frd
覺得係假ac/ 分身就會唔批

當然啦 好有可能係懶

要分分秒秒步住

邊個gp啊
交流

其實係mark實啲人 有啲放親都平 佢一開post 就好望下

黑魔導女點組好
如果玩純係咪玩唔到
之前配過書士，沈默去玩
但真係幾廢

依家混返黑魔導士 玩師弟之絆仲好啦

以前光道 劍鬥獸 青蛙 bf 年代玩開
想問下劍鬥獸有冇咩唔同左，仲玩唔玩到

宜家冇乜deck真係會玩唔到 最多渣少少
不過出去應該幾難競技到

5000幾個人仲小圈子？

700萬人都好 外人(正常理由想加入)但又join極都join唔到 都係小圈子啦

小圈子係指圍內自己玩 並唔係想表達個人數

聽講係因為前排太多花生
申請人數大幅上升
兩位admid 批唔切

有無人今個星期開新盒
今代3副好似都唔勁

散收女巫工房

女巫目測應該幾勁
咒眼觀望下先
無限起動就不了

無限起動卡圖好玩具feel

幼女

強金係咪因爲佢升咗價

咁強金本身對唔玩extra嘅deck係好勁嘅

女巫散收好貴

機械 男人既浪漫

劍鬥我都想知劍鬥E家點玩 張廢LINK

因為三副入面得佢有人玩

…單系各3都夠我買幾盒
搞到我有d想爆盒搏運

我仲未睇價
尋日行過天悅無銀包送就唔想爆

女呀嘛

日本起飛了，要收好快手

銀包唔中紅碎都係笨柒

無得抽
連笨柒都無得做

想問下link怪啫係點
要有link怪先可以超量同調？
上兩三年完開帝王deck
一出link就棄左
天帝汎神限一仲有無得打下

Link召喚：將場上符合條件的素材送墓，送墓數量需等同Link點數，從額外特召Link怪獸 ，但需同時符合L怪自己的限制和素材數量=L值 此外 LINK先 可以當作 EX怪獸格(額外怪獸格) 使用

冇linkmarker開位就只能在ex monster zone召ex deck怪

extra出嚟嘅要擺係中間個2格或者link怪指住嘅格

解晒啦

咁咪散收囉，好過開N盒淨係齊呪眼同車full set

次次開檔都放空檯
今次C3終於都識搞下活動

早兩年都有，max 龍同太陽神mat 嘛

但係我尋日重dl ygopro仲係限一既

有咩活動？今日我去C3

因為你唔係用緊ocg 表

去都冇用，隊都未必有得你排

失樂墮天使冇興趣 唔排了

其實唔算多人打

咁帶定卡 冇人就打下

張mat好重口味
d主題賽都係俾d有準備/咁岩有果幾種deck既人打
唔係咁岩即興打

標準賽咪得

利申 地中打雷龍輸鳩左

每場8人每日1場

C3冇咁多人既 輕鬆D不過今日有刀劍又難講D

唔多人打=/=你有得打

咪帶住副卡 有得打咪打 冇就算 冇損失

冇人打 有枱空都可以用

ME琴日先打完

張mat 柒，打左拎返屋企都係晒位

靚d 既就一係比黑哨食左，一係就比排隊黨排晒啦

請問各位巴絲有冇d非賽場主流得黎都打到下既deck介紹

玩過閃刀、炎獸、魔術師 。。

鍾意本家純deck為主 求推薦

Btw, Spyral 唔玩U台依家有冇得打？

你講嗰幾副都係賽場嚟喎
BA 幻影騎士團 影靈衣應該仲幾抽得

係呀巴打 玩完先知依家風氣唔好 個個揸一樣deck 其他牌組好難生存

Spyral 仲玩到，當個deck 散打咁打都還好

閃刀 炎獸 魔術師 天琴 騷靈
就咁數都5副啦，點個個一樣呀
EMem十二獸果陣就真係個個一樣啦

可能我講得唔夠好。。
我覺得好似玩黎玩去都係果幾4、5副咁.... 有d覺得之前砌落既deck 一代不如一代咁姐。

例如我覺得SPYRAL幾特別...但係一係玩U枱一係冇人用 ，又例如我想執下同調年代BF，發覺生存唔到。

我之前有副儀式青眼，做完一輪冇晒HAND ，下一TURN比人輕鬆過

ok我明巴打講咩了
得8個位俾小圈子一下佔晒

現場體驗？

星杯戰士，bye

spyral 其實唔錯，而家唔使太執著砌U，大佬著甲，加套三極或者雀狗獨角獸已經難打

咩叫三極

跟日本仔整咗副無限地獄 發覺都係玩唔到 好卡手

爆左4盒收齊魔女料
不過銀包狂中魔彈

你唔係覺得會有紅碎呀嘛

想中吓囡囡閃啫

魔彈值錢過啲女閃啦

點會呀

兩盒結果......

完美迴避魔女碎同魔女張魔法

魔女魔法又升左價
金壺又升左價
即係叫我唔洗玩姐

明明啲網站話副deck唔算超卓但炒到勁貴

女

去日本見金壺閃2000YEN
買取都1500YEN
仲要勁多人買
23號D人唔係買新SET, 係買1007

好彩之前分開幾次散抽共廿包就齊左3

有冇人知道6度壺宜家幾錢個
之前冇收宜家冇得玩新set

3蚊張

好貴
啱啱出明明40蚊個

我50 蚊個 果陣因為懶出天悅
過左兩個禮拜已經要70 蚊收

有冇巴打有雜deck推介？

UP 乜鳩？

雜deck喎植物遊星其實係雜deck黎

死哂咁濟啦

雜Deck 呢個term自從出左同步怪之後好耐冇聽過

good stuff咪雜deck囉

巫術張魔法係咪已經當以前閃刀起動咁炒

展開卡, 要落3, 又係SR

我指good stuff link
上個表主流果副

仲要係囡

叫開standard

果陣閃刀起動乜DECK 都落得，一卡變LINK 2，貴係合理
魔女張SEARCH 本身已經係主題向，個主題仲要垃撚圾，貴既理由係冇野搵野來炒，同埋巴打講左最重要既理由：女

慘得過廢都咁多人舔
張強金壺多得佢唔少

我仲未收到壺啊 屌!

強金出左第二日去收 五十蚊 一個星期 六十
依家成舊水咁濟

都有成個月時間維持50-60架喇，去fb時不時都有人放，係囡囡出咗無耐先漲啫

之前都有比地底 騷靈嗰類坑beat deck 推高價位

突然多咗兩副deck要擺緊係貴
咒眼擺魔女擺

等班人玩完覺得女deck廢放出黎 成副收好過

啲鬼佬話魔女對環境沒有做成任何衝擊
反而咒眼可以當外掛擺其他deck

魔女time lag咁嚴重 又自成一角
好難有得救

如果俾佢拖到3round係勁既
如果
但係賺完要去到第5round先用得返

唯有等新盒再強化囉
本家牌種類少又冇閃刀咁勁，依家都係用除草先玩得開心

同意割草魔女
起碼賺完hand t3可以攞得切出嚟用

我覺得副deck運作其實係靠啲怪，又炸又無效
魔法只係用嚟做cost
如果佢展開勁啲再加新大怪應該唔錯

中五之後無玩過遊戲王
依加屋企得返一副尤貝爾鳳凰神(唔知仲有無人識)
暗黑界 同埋一副砌左10幾年都未砌完既evil hero

有無人知怪彈張卡點

星期六去黃埔

屌我都會去路西法
仲送青眼究極龍雖然海馬用親都輸

仲有turn3？

老早係日本收左紅碎，3個加埋唔使1k

fun play可能有既

你想攞呢副落賽場?

只要有心

做到劍皇（7星）加啲坑 都猜到兩板既

比賽仲有無人玩hero

未禁球莖之前
先攻做闇爪自然獸都幾勁

d hero

細佬覺得呪眼係三個入面最有得發圍，大家點睇

無限起動BETTER

ching啲口味幾獨特

better唔等於d 咩，但點都好過呪眼

禁左十二獸後就無玩
依家有無邊副打到對手唔想再同你玩?

無限起動可以掛古巨機/電子龍，但嗰兩個主題唔洗無限起動都夠勁

點解要掛？

而家冇十二獸咁誇張，點都有幾副top tier，只係使用率有分別

大陸仔cls

最top最廚又易做對手又解唔到係邊副?

易做來講就大家都係一兩卡起動，都係大約三至四個截
轉生炎獸就有專用count，冇target 炸兩個，加埋神字
オルフェゴール就用獸效截，二速冇target 屌卡加一個有target 炸卡，兩個幻影霧劍，加真龍皇vfd 同一個怪效count

但轉生炎獸中手坑未必死，オルフェゴール中手坑要手牌靚少少先救得返

而家基本上都唔係靠後手卡解場，比較係靠手坑去阻對面做壇，個個場砌到最後都係難解

都係打返地中ED交流DECK

香港好似少d 人用subterror，反而多召喚師

真點防禦DECK
起手地中界 導師搵妖精 之後就睇對手造化 同埋自己判斷下斷到幾多下關鍵位

咁先係交流架嘛

都係坑beat deck 套路啦

夾硬掛落去
本來勁deck fuck起上嚟變無法起動

都幾多人
已拎

影張相嚟睇下

唔中面閃

咁有多人

分身Ac個啲有無得攞

我自己有3個Ac可以要3包?

事前用幾部電話玩排幾次囉

正常攞得一包

排幾次
好快啫

攞卡好快
不過好似永遠都係咁多人

咁顛，但有40000包我諗應該夠做，其實xflag都幾大方為咗路西法我可以忍

都幾多人

張面閃其實係邊張

依家d 人散晒了
仲有大把貨唔駛點排

兩種既面閃版都有
封入率好似唔高

三包先中一張

肯定係過左靚姐姐啲仙氣我

好多毒撚

而家20TH碎G值幾錢到？
頭先手痕抽兩包中咗一張

岩岩上網search 到呢副野
好耐無玩想砌番副
夠唔夠主流打
驚砌完比主流屌打

紅碎G 成交量比較低 但點都過1000

普通碎咋，紅碎我都想

銀碎280-300 左右

碎200左右, 紅碎1900左右

1900升到咁貴？

上星期去完日本橋, 平時一年去兩次, 但買遊戲王都係第一次 ,總結一下所見所聞:

1. 我2月19日到埗, 當日行左16間卡店, 只得兩間仲有20TH賣, 一間冇金包, 一間￥9000一盒 明明20TH既散卡價都唔貴
2. 20TH最貴紅碎係G, ￥25K左右, 但黑魔女都就追上, ￥22K左右
3. 金包最貴係紅眼, ￥6K, 手指都係￥5K, 電子龍同宙讀￥800...
4. 新SET 23日一出即日斷貨, 下午3點得幾間有散抽
5. 23日我1115點去到(卡店11點先開), 好幾間已派曬銀包, 原來有卡店會0900開賣新SET...
6. 銀包原扎不齊1SET的, 可能仲冇20TH, 今日天悅有傻人問我閃刀紅碎 $320賣唔賣 因為佢話1扎成本先￥10K, 開$320好合理
7. 我三十銀包紅碎各中一, 要自己散收兩張閃刀..
8. 金壺唔駛我講啦....
9. C-LABO有個店員好似阿GEM

紅碎喎....1900跌左好多啦, 一出成2800左右

笑什麼

埃文閃柒柒地

9

金包灰流唔貴啲咩

自膠 灰流盒出
3盒 0灰以為金包出

打錯....碎300

20TH灰流同黑魔女同價

日本橋有5間labo，講緊邊間

C-LABO有4間, 係地庫果間

就出禁卡表，歡迎大家許願

完全不變

知唔知博多有冇卡舖之類，日本旅行完最尾一日會留喺博多可以行下

5年前去過
但唔記得邊度

炎獸羊應該要跟宙讀咁限1啦
有咩理由宙讀限1 羊就俾3隻
個效果似8成

新手未玩過，應該如何入手？預幾多錢左右

3副轉生炎獸starter就可以學識遊戲王而家除咗p召以外嘅召喚方法

買3副大約幾錢左右？

450左右
齊咗可以拎去賽場既你預700上下

上網同人收卡定點好？

如果有朋友玩開就建議上網收 會平
如果冇就建議由鋪收開始 冇咁易俾人呃

鋪頭有一副deck咁賣？

直接問既好多都會幫你砌埋
我自己幾年前啱啱玩都係同個fd盲中中走去鋪問
佢就推薦咗幾副俾我地揀
當然價錢唔會係最平
咁人地都要錢交租交電費 時間心機都係錢嚟
果少少錢當入場費 同一間鋪玩耐玩熟自然會平

次次聽到呢句都覺得好似去卡舖比人呃係應該咁

玩熟都知去天悅收野正常都會行1-2個圈格下價先
有時去熟既鋪買野就算貴少少真係冇乜所謂
順便坐低玩紙
當果幾十蚊真係租個場大家開心玩下
你要平咪同返player收 冇衝突
好多人懶交收(例如我)咪貴少少去鋪收當買時間

驚既咪約個FRIEND 磅住你囉

鋪頭無論標幾多
艇仔/fb 谷 都可以睇住卡鋪價黎減

係
卡鋪根本冇可能同艇/fb鬥平
唔洗租咩 本身營運都要個成本
香港仲要地貴 做到好似group咁平真係等執

有無d咩Facebook group可以收deck?

FACEBOOK 搵遊戲王

N 50 SR 80-100 3D/CR 120-140 SER 180-200

想問吓ios係咪冇 ygopro玩？

冇

而家仲多唔多人打deck ?
想砌番副hero
而家hero 一線定二線定唔入流

1尾
之前有日本仔攞去奇襲
80人大會攞咗第一 同場其他全部炎獸同天琴

可以係邊睇到啲decklist
我google 完無左以前日本比賽decklist 網

摺左啊嘛
自己上twitter 睇list

應該都會搞炎獸同天琴

天琴你搞邊張係可以令佢渣咗又唔會玩唔到
你會發現係冇
細妹限1直接成副玩唔到
其他你點限都唔痛
我覺得會觀察多個表先

搞騎士團

堆幻影暮劍好煩,限一啦屌

幻騎完美無辜中槍

希望場傳解3
不過唔玩主流, 每次禁卡表都剩係食花生咁滯, 好少會影響到我啲deck

真龍拳士解二/ 場地解一一

出咗metabas我覺得佢想禁場傳添啦仲解

btw可唔可以快撚啲禁咗trickstar lightstage去
Candina解返3無問題

場傳解3其實都幾災難

原來你有玩ocg

都keep住有玩開

唔撚得

邊到鋪頭有砌好ge deck賣？廢事晒錢抽卡求推介

好少會有砌好既deck
最多有1 set deck 料

因為砌好既deck = deck 料加手坑

有無好ge店鋪推介下？新手想入坑

我啲fun deck太依賴場地魔法啫
對於主流, 場傳解3會引起災難我唔關心, 反正唔會出去比賽
不過, Trap trick → metaverse → 發動場地魔法 應該唔錯

應該冇乜人會直接同你講
正常都唔會幫卡鋪賣廣告 除非熟人
所以其實介紹俾你就同自爆冇乜分別

魔鍾洞？

唔一定嘅, 雞場都得架

佢真係最好儘快搞搞呢張野
佢唔係勁 但係真係好影響其他人遊戲體驗

依家走去砌炎獸會唔會好on9

驚咪等埋4月表先

魔鍾洞chain burn

第一個表唔會大搞
始終要賣starter
況且佢又唔係環境一強

係咪仲係天空俠同1900neos?

唔係
天空俠擺1
1900宜家冇人用了

而家係咪多數玩m hero v hero
見到幾勁下

巴打唔該晒你，怕新手去錯黑店，花左無謂錢，如果比$500-1000砌到d牌夠同人對戰，我唔介意比呀.以前細個無錢買，而家希望彌補返d童年回憶，希望有巴打指點迷津

睇你砌咩deck，1000蚊天悅卡鋪未必搞得掂

想砌d主流，可以同人對戰砌下ge求指點

呢個筆直絕對夠同人對戰
如果唔熟卡價可以上amazon查大約+-15%
可以試下去唔同鋪俾list佢報價/直接group收
懶既就去鋪買貴少少慳時間
時間多就成個deck睇完價再group收

灰流 60x2
Maxx c 70x3
炎獸starter 60x3
炎獸link2 35x3
甲蟲妹 50x3
幻創龍 50x3

仲有85蚊買卡套同埋白卡

等多個禮拜出新表先收都未遲

一間玩個一個月就收皮真係喊都冇謂

懶收買3盒炎獸，完
玩大盒deck上fb入交易group收
唔計閃刀唔計手坑通常300搞定

加埋其他垃垃雜雜
應該7-800左右可以攞去競技

聽日副魔力counter deck有冇人睇好
加返幾set魔導獸落去應該好好打

有無d deck耐用d?怕砌完無耐就收皮

same idea
以前一星期得好少零用錢
而家番工想用錢買番啲回憶

岩岩睇hero d 卡
乜原來都咁撚貴

岩岩上網睇左陣
最抵玩既deck 又平又唔太廢係咪蟲惑魔
見hero d 卡好似好貴下

蟲女應該未到競技級別 但係都可以拎嚟玩下咁
如果要平其實好多競技deck都好平下
淘氣 炎獸 騷靈 都係想平玩競技既好選擇
hero就1線尾可以拎去奇襲
但係價錢好似會相對貴少少

屋企有卡通藍眼白龍

個環境變左好多
諗起以前hero 係玩neos 仔

以前細個玩召喚王，貪平d，但隔一代即刻變晒廢紙，用唔返遊戲王會唔會出現呢個情況？

你見依家都仲講緊10幾年前嘅neos點砌
只要k社肯出新卡就得，雖然唔一定勁但至少玩到fun deck

如果用1千蚊砌套炎獸，轉頭用唔返就真係慘

我見外國d regional 比賽
都有hero 上位
起碼仲有用到我最愛既天空俠
仲有用魔性小子 零度俠

炎獸本家嘢好cheap
你話1000其實有700係手坑同啲泛用extra

以前成日聽青眼白龍，黑魔導，死者蘇生，融合，無效呢d卡仲有無人用

有

黑魔導同人對戰有無得打下

Fun deck 黎講算唔錯

青眼都做到世界冠軍

有
2線

有冇人會買sr08

機甲 齒輪呢d仲有冇得玩

3線中尾

有無粗略估計平均一年用幾錢買卡？

真懷疑以前日子
玩到最瘋係岩岩出超量冇耐....

副天琴都叫平嘅
不過可以下個月比人搞啫

可能*

岩岩上reddit 睇
呢副應該係小型比賽top 16
有d draw cd 人

仲有呢副

已訂三盒

仲要復刻強貪

玩counter 好麻煩

魔術師

而家比賽比唔比用英文同韓文卡

私賽睇店家理唔理
官就O表日文/中文/亞洲英文版

上facebook放

好多人轉channel玩pkm ptcg但我又唔覺得pkm好玩

其實都係圍圍喂自己玩
好難好似細個咁落卡鋪同唔識既人玩

可以星期6 日去天悅打下街賽
但就一定個個都競技向

冇計，遊戲王太多野影響遊戲體驗，例如之前既幻崩拳

Pokemon 係冇遊戲體驗

pkm卡係咪過幾年舊卡唔用得就變廢紙？

2邊都有玩
各有各好姐

pkm規則簡單d 未接觸過既都好易入坑 每場就算劣勢都會有翻盤既機會 但係交流比起遊戲王少d

遊戲王係多交流好多 可以斷招 有陷阱卡之類
但同時規則複雜好多 剩係卡既種類 召喚方式 都可能令好多人覺得混亂 而效果文入面既字要點睇 開連鎖 規則特召 效果特召之類既野 就更加亂
更唔好提雖然話多交流但係FTK OTK既玩法層出不窮

其實幾鐘意E家個META 起碼有幾款牌都打得起 而唔係一副一線其他垃圾 之前幻崩 12獸 間諜個D 真係起完場就唔洗打

係啦 邊有人同你玩自由規

其實係 宜家既起枱deck就算起好枱對面都仲有機會翻盤 已經好過之前幻崩拳 間諜個堆
算有交流好多

不過奇怪大家 對pkm唔熟 又會去玩？
因為係我眼中ptcg一直係fans向卡黎

agger

冇話熟唔熟既 大家都玩左PKM咁多年 大家都熟識"PKM"E件事
加上
台灣有推手 日本有推手 如果你當香港個班YOUTUBER都係既...咁香港都算有人推既
個勢好似好勁咁 咪多左人留意 大家都見到自己兒時既玩意想玩下都正常既

我係一直都覺得遊戲王已經發展到新手好難入坑
剩係講基本規則都夠開一堂黎講

大家熟既係頭151或251隻 見到爆肌蚊 垃圾袋個陣唔會好似異型咁咩
我估一部分玩家都係跟風玩多既
我唔係話pkm唔好玩 但佢推起既原因過程我覺得好神奇

啲卡又要睇判例
判例又得日文網

Judge 都成日判錯

咁其實正傳每一集都KEEP住有一大堆人玩既
跟風既肯定有架啦 推起既原因真係不外乎名人效應再加跟風

遊戲王近年我覺得除左圍內自己自HIGH就係少左E種名人效應推返出去

有時直情係唔明點解判例係咁判

文字遊戲
判例：調整中。

以前節奏慢啲個陣我覺得最好玩
我中學玩個陣stardard 卡組幾好
同對手交流多啲
而家太快

又諗起LINK本來就係為左減慢開展速度

咁又唔係真係副副都咁快
1線 閃刀/騷靈呢類都唔會話一野打死/封死對面
可以叫同對面互打幾個turn咁
都叫做有除咗手坑以外既交流

之前見有新手去個fd間鋪度學玩
我個fd教到好似上緊lecture咁

睇過日本遊戲王d youtube channel
單講chain block都可以好深奥

講起chain 我依家都唔太清楚 如果想連續開幾個效果 基本上係咪chain晒佢好過唔chain? 會令對手一d陷阱既時點錯過？

如果有得連續開緊係開哂佢 排係頭CHAIN個D可以規避左對手對應
不過有機會又令到自己時點錯過

剩係時點同場合都已經有排解釋有時睇完判例先發現自己理解錯

笑到仆街

格硬學其實真係幾難記 玩玩下自然熟架啦

帝deck已經玩唔到啦 解晒又點姐 根本唔夠新deck打 又卡手
雖然任何deck都有壽命 但係愈來愈短 遊戲愈來愈快
利申 帝deck玩家

好想玩番以前yugioh 慢慢博奕既感覺
而家好多時都兩三rd ko

慢慢拉据打唔到比賽
下下死3

騷靈唔係都玩拉据咩

雖然唔知幾時跌出主流

仲快左 見xx守護龍堆 一卡跳3隻

k社自己攞嚟
一出個陣都以為佢想player慢慢玩

大家一個月使幾錢買卡

500左右

100x岀新1500左右

冇計過
只能講追rare同買mat貴過本身玩卡
玩卡本身唔貴

卡套加加埋埋貴過一副deck

屌 今年已經使咗五千幾六千
學生哥冇父幹 再咁落去搞唔掂

最近開始追埋rare
唉屌越嚟越窮
利申學生

追rare真係地獄黎

已經唔係張張追
只係追自己鐘意既怪都已經好貴
想同朋友出下街都冇錢

本身都唔覺
慢慢一張一張一二百咁
最後加埋貴到癲

我反而鍾意舊版卡
融合用最舊唔同圖個張

以前學生成日收d聖防銀碎個d 高rare卡
想知而家變晒廢紙未

神宣舊版冇角金閃未變，其他都應該變得7788

而家仲有咩地方收卡 除左卡鋪

呢條友好癲

落雷

禁卡表出咗

天琴

解落雷 再收錄落雷

K社5分鐘打爆炒家夢 K社今次識玩

1月之後, 閃刀依家有咩卡組好?

冇左黑鋼龍 唔想玩守護龍了

咁可唔可以放返暗物質出黎

依家黑洞都冇人用既時代 落雷效益高？
不過點都入張試試先

限一就會有人用，一解哂就冇人用
通常都係咁，因為限一比藉口你落一張咁大把

邊有人炒白卡架

邊副怕落雷？

可以逼炎獸用咗墓地隻貓

屌講出嚟我自己都想笑

雷擊 通常魔法 2019年版本效果文
①：選擇對方墓地一張「轉生炎獸 烽火猞猁」除外。
②：對方選自己場上一張持有XYZ素材的「宵星的機神 丁吉爾蘇」去除一個超量素材。
③：將對手手牌一張「地中族的妖魔」送去墓地，對手場上一張「地中族」怪獸從表側變成裡側守備表示
④：將對手的「裝彈槍管S野性龍」一個指示物去除
⑤：將對手魔陷區一張卡打開。那之後對手可以從額外卡組將一張「星塵龍」特殊召喚。
⑥：對方場上1體「閃刀姬」連接怪獸破壞。對方選自己墓地1體「閃刀姬-零」特殊召喚。
⑦：對方選墓地1體雷族怪獸除外。

一張卡有7個效仲想點喎

1009好似有 女角deck

咪blue唔知乜個副

藍色女路人
打ai兄弟根本無乜開過效就收咗皮

岀完兩個月 岀新基deck
同炎獸一樣

買左輪基deck仲好la

咪係囉，
FTK個隻鋼X 又唔禁，
走嚟禁暗鋼，
真紅眼比K社玩死

就算有冇破壞龍都好，啲龍族愈出愈勁，暗鋼遲早都係會入表，淨係守護龍暗鋼可以係咁拉野已經夠誇張啦

天威龍會唔會太勁

黑魔導點砌先可以同主流對抗下？求卡組推介

六武眾有冇得玩

有啲似強化版武神

想問下依家光之創造神市價係幾多？
想收張黎玩下

天威個主題好正😍個大怪又型🤤但想知有無可能一線

日拍有殘先45000yen咋

開定個二先，爆左過去繼續

想買張全新既玩⋯⋯

六武勁 而家道門可以檢索 瘋狂屈機

隻特召比人限1 之後

基本上無 黑魔太fun

幫你睇埋全新日拍都係$5000左右

黑卡 超量 2 隻同星疊埋出 藍卡係連接 d箭嘴 互指叫連接狀態 d箭嘴指住個位先可以係extra卡組出extra怪 如果唔係雙方得各1個位出 至於點出 要睇 箭嘴數 eg 出3箭嘴就3 隻任意獸 token 都得 or 2箭嘴的獸+1任意

仲係勁deck嚟 可以頭turn砌86
對面掉增g可以直接抽爆佢deck直接贏

妖仙同命運囡

妖仙好玩呀唔知會點強化法

CH比人瘋狂追擊

玩遊戲王最開心就係食花生